點睇利物浦愈咒人斷腳自己隊就愈傷？

羅拔臣為蘇格蘭激戰120分鐘之後大腿筋繃緊疑似受傷，已經退出剩低兩場國際賽，黎緊利物浦對李城亦上陣成疑，正式傷晒全條利記正選防線...而尋晚軒達臣踢英格蘭時亦肌肉繃緊被換走，再加埋養傷中嘅法賓奴，艾簡達拿，張伯倫

平常心受傷？

反彈？

話撚左垃圾猁會有報應架啦 班猁狗咁撚口賤

唉屌，點解會咁架？

回力鏢快到

我願意用一隻利迷嘅腳換番一個球員好番

因為總有人要做呢D dirty work

回力鏢

祖達係咪傷埋

LBJ效應

相由心生

平常心啦唔係好慣佢領頭羊

利物浦無咒人，係d利迷咒啫